RFO機甲鬥神轉

有冇兄弟有關羽帳 想收個可改
冇技冇快咩都冇都得

仲有人玩架咩而家

都有10個左右keep住玩

嘩都十幾年都有啦

以前買過伊達

隻關羽當年咁難先有 好難收到 而家隻game仲要冇update又冇私服

想當年係第一批玩家